黑警算唔算係對平民使用化武？

聯合國死左去邊？
人權組織死左去邊？

推

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

push

推上國際，係聯合國安全理事會討論化武問題

聯合國同乜鳩人權組織其實冇撚用

面對支那都係9up兩句表示遺憾

跟住支那又回應叫人咪撚說三道四

然後就沒有然後了

要向國際組織求助
將港共同阿薩德畫上等號
想幫美軍帶路嘅就快啲幫手
OPCW係會查政府攻擊平民
有俄佬撐嘅敘利亞都照跟

[敘利亞翻版 山埃毒氣襲擊]一人一信向禁止化學武器組織求助

咁有冇咩有用既組織？
敘利亞好似有國際介入？？

黑警同支那公安無分別
殘害平民

OPCW有查
但唔知係自己去initiate定其他組織射過去
所以可以照send email去先

其實冇

依家得wto同美國可以搞撚到支那

唉，好撚無力

聯合國有用 世界就唔會咁啦